【武漢肺炎】消息指新增 20 人確診 屯門醫院 81 歲女病人離世 累計 80 死

屯門醫院發言人公布，一名確診武漢肺炎的 81歲女病人（個案編號：3960）於今日離世。另外消息指今天確診宗數 20 宗，詳情稍後會在衞生署記者會公佈。

離世病人有長期病患，在本月七日因發燒及咳嗽入住屯門醫院接受治療。其後情況持續惡化，延至今日上午 11 :55 離世。院方指對病人離世感到難過，會為家屬提供適切協助。

連同這位離世的女長者，至今共有 80 名武漢肺炎確診病人離世。

無事了 可以上街慶祝